急，而家衝去景林仲有無得投?

睇戲睇片尾睇耐左 岩岩先散場

我見仲有人排 而家新都城跑過去仲投到嗎?😂

點解咁遲

屌

做多左 拉

冇

你衝去羅湖過關算啦

拉

有啲嘢冇得遲

下世再投啦

唔想比人屌就收聲

你睇戲睇全日

咁L遲, 香港比你攪彎哂喇

講出黎博比人屌?
成日流流長唔撚去投 去到最後先問仲有冇得投?

職員應該截龍，無啦屌

特登開po搏屌？

屌你跑撚左先算啦, 仲開POST 問係唔係傻架

仲睇埋片尾

得

On9

Dllm吔屎啦 成日咁多時間都唔撚去
又唔係叫你去前線食彈中槍 點解投票都咁鳩懶

垃圾 睇你嘅戲啦傻閪

你忙足成日睇戲睇撚吹成日？

利申晨咁早參加朋友百日宴準備禮同人情寫埋心意卡都預早去投咗先

屌你老母一次過睇全套哈利波特啊?跑啦仲問

屌你老母

投唔切就去監票啦屌

唔好笑

下世再投

釣魚文

無得投啦sir!

你有心就唔會而家先投啦唔好人投你又投攞存在感啦好嗎中立撚

波台假膠
完

5點黎 排到新都城

就係諗住睇場戲先

收嗲啦波台狗

請善用起底功能
垃圾波台假膠 拉

假膠

唔好意思，海馬枕頭派哂啦 下屆再黎攞過

我dllm 唔撚識睇戲之前投架
自己檢討下啦

樓主專開膠po搏分化
請善用起底功能

真係
一早講左投要早投
遲咁多點搞啊

屌你老母唔撚死都冇用

睇戲

假膠巧巧笑 😂

咩戲5粒鐘咁勁

收皮啦你,
今日咁多時間唔投而家先開post問抵俾人屌

唔駛理佢啦

睇下有冇手足醒目 扮識比你插隊

唉

成日流流長 要返工都算 原來係睇戲 垃圾

呢招幾有計

睇戲前唔投？ 咩戲由 7:30am 播到 10:30 pm 呀？ 我都想睇下

俾人屌

唔好問點解

去監票

門口有popo

好多人都投唔到 根本票站問題

呢個唔係我黎 記住

你登記左個名？

我邊隻字話你 我講唔係我 關咩事 無腦？

你講緊咩？ 你表達有問題定智商有問題呀

睇片尾一定係marvel撚

唔駛急，等下一次

屌你老母投個票都投到賴撚晒屎咁 檢討下啦

聽朝可以再投啊，柒點半！

嗯 原來真係傻

知你傻啦 好喜歡她

今晚踢波呀仲掛住睇戲又唔投票

樓主投工聯會架

dllm la

真係屌你都廢事
冚家剷啦你
垃撚圾

撚狗文

樓豬東北人 根本無得投 玩下你姐

起底
負評
留言
完全封鎖